個個學生得把傘 點同防暴對抗！

由4:00到7:00 花左好多時間堆左非常足夠嘅鐵馬做防線 前面幾隊防暴預備緊 突然間有人收到風夏確道有人衝 跟住我有份守嘅近演藝條防線有人即刻折鐵馬 衝去同防暴對抗。

結果比班防暴打撚到仆街，可能有啲比人拉埋

前線得把傘做防具 有啲連頭盔都無 仲有好多弱質纖纖嘅女仔 見到佢地比人又用胡椒又用鐵棍打 毫無還手之力，包括我自己都比人打到魚撚曬，又中左胡椒 真係頂唔撚住咁制。

我唔會埋怨 點解我地點解仲咁弱 點解每次我地同警察對抗都輸得一敗塗地。因為我地都只係十零廿歲咁學生 無可能有武裝咁制 更遑論我地打黑警就要上官司 黑警打我地 係可以出盡力打。

我依家內心只係有一句說話想講 「對唔住各位 我阻唔撚住防暴 令你地受傷被捉 好對唔住！」

依家真係好唔開心 真係

依家堅係個心好唔舒服

我想有人入黎 比啲正能量黎 係咪無人出聲啊！！！

整合及update咗網上律師資料：
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）／6733 6687
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署

巴打 唔好咁自責唔好怪自己
你比起其他人已經好叻好勁
我知企最前頂撚住班狗係好大勇氣先做到
你為香港未來而行出黎 為保護手足而捱打 我明你好撚心痛見到咁多人傷
照顧咗自己先

你地覺得我廢嗌？ok fine

Thx

有我係到 我明你感受 見班手足咁樣傷同捱打 好撚痛苦同無助 你一定一定要好好照顧咗自己先

你已經好盡力，辛苦喇

遮真係唔夠擋

多謝🙏🏿🙏🏿

你冇錯呀 你盡晒力
人數不足係問題
唔好再怪自己
好好休息準備下一場
我地仲仍然需要你嫁！

你哋冇做錯到！

多謝各位開解我幾句 多謝你地🙏🏿🙏🏿🙏🏿

你比你想象中更好 休息下

今日仲有野要我做 我肉體幾痛都好 我精神仍然係到

你已經盡咗力，最緊要保護自己。 而我哋一路係雞蛋一方亦都唔公平，正因咁你真係好有勇氣。每個人都會緊守崗位，有需要先好好休息。場仗唔會得你一個。

搶武器？自製武器？買武器？

巴打 辛苦哂 多謝你嘅付出
陣間和理非個part 你休息下先 其他人會補上！

你好勇敢巴打

唔好唔開心，巴打。

更無需自責。

你是我心中的英雄！

我有一個希望，就係班友比雷劈死。

買個行李篋啦大佬
斬開一半再加個手柄 就變做兩個盾